男朋友唔信小妹真係處女黎。。。。。

明明咁大粒守宮砂

人地講梗你後庭啊

d手毛

絲打你好閪多毛

樓豬有性病😑

我處女點會有啊

你又知我妹妹多毛😑😅

推

你係巴？